[06:03] 雲尼亞里：放走簡迪是割愛，他只有到大球會才能變得更強

[06:03] 雲尼亞里：放走簡迪是割愛，他只有到大球會才能變得更強

今季由李斯特城轉投車路士的簡迪，擊敗夏薩特、哈利卡尼、盧卡古、伊巴謙莫域與阿歷斯山齊士，首奪本季英格蘭「球員先生」。對於愛徒獲得殊榮，前李斯特城雲尼亞里表示祝賀，認為他獲獎屬實至名歸。

雲尼亞里一語道出簡迪的獲獎原因：「或許這個傻孩子比較低調和不愛說話，但他的防守工作與覆蓋球場能力絕對是滿分；直接一點說，他是當今球壇最佳防守中場。」

雲尼亞里亦補充了一段與簡迪的感人小故事：「去季暑假時這個傻孩子向我說收到車路士邀請加盟，但我若需要他，他願意留下。」

「我跟他說：『孩子，我不能自私地擁有你，在李斯特城已沒有你再進步的空間；從你利益去考慮，只有趁年輕去大球會和更強的球員磨勵，才能更上一層樓。』」

「記得我說完那段話後，簡迪哭得像個孩子，和我深情擁抱後才告別；今季在我被李斯特城革退後，他馬上駕車來安慰我，是唯一一位支持我的(前)李斯特城球員。」

或許沒有C朗拿度和美斯那麼具個人魅力，但從簡迪的待人處事中可看到，他有著當今球壇缺少的純真善良。

雲爺爺
快撚d清算班25jai

傻孩子簡迪

有情有義真漢子

連登仔想燈死埋簡迪NBA?

Bb

華迪馬列斯日本仔

「我跟他說：『孩子，我不能自私地擁有你，在李斯特城已沒有你再進步的空間；從你利益去考慮，只有趁年輕去大球會和更強的球員磨勵，才能更上一層樓。』」

雲族一向都係咁偉大

睇到眼濕濕

邊有燈呀清

定律：踢得好就賣走

好滾動

竟然成隊波一聲問候都無，反而係離左隊既簡迪去關心雲帥

普巴先係最佳囉

普巴

個樣同性格一樣咁純真

簡迪真係有技術性撃倒對手 令人心服口服個種強大力量

個樣好似長不大咁

企位、現位、出腳都係世界級

kante

記得我說完那段話後，簡迪哭得像個孩子，和我深情擁抱後才告別；今季在我被李斯特城革退後，他馬上駕車來安慰我，是唯一一位支持我的(前)李斯特城球員。

話中有話

今季在我被李斯特城革退後，他馬上駕車來安慰我，是唯一一位支持我的(前)李斯特城球員。」

是唯一一位支持我的(前)李斯特城球員
班25仔

果班PK

反雲不得好死

簡迪真係場場都有得j

點解淨係同杆提講，同華dee，馬列斯就叫佢地留低

仲問候咩，依加擺明迫走佢

唔係一兩個wor，幾乎成隊一齊hea踢迫走佢實有佢原因

佢個樣好得意

雲爺爺

因為佢知干堤同佢地2個唔同層次

華dee係李城係最好 佢幾乎代表住李城

感覺似打佢一拳都唔會嬲，仲同你講唔好意思

你明ge

華Dee去其他球會應該實力打7折，得個快字

馬列斯吹話去巴塞，如果真係去咪又坐後備席

發揮好穩定

同埋佢長傳其實唔錯

華dee唔止快仲好有耐力同醒目 只係身型輸

佢d把握力

簡迪：S級
佢地兩個頂多B+級

2條反骨仔今季已經見底la
馬列斯比人睇通哂

比我係隊友都嬲
放走簡迪同放棄爭標一樣

簡迪呢2季完爆任何一個防中，包括影帝

又假文

全盛影帝呢？

我覺得佢有啲似pepe the frog

成日覺得佢同zouma好似樣

其實個個都唔走想一齊留底踢埋個歐冠
點知條友氹走一個
華迪 馬列斯都有球會報價啦

有簡迪今季前7問題不大

蘇馬都係好有潛質

馬度迪可以一戰

自己google 啦，邊有人咁得閒作呢d新聞呀

影帝控制節奏比簡迪好

簡迪好氣好力，覆蓋範圍大d

傻孩子

雲爺爺挑選那位

搵到會咁講?

喊左
諗番起小智d放生

樓主不嬲無一篇文係真 咪當笑話睇

華迪：我想去阿仙奴跟隨雲爺爺

「我跟他說：『孩子，我屌你老母，在李斯特城你全是靠我。』」

姓雲既都係好人

簡迪琴晚爆速過人落底

好有品

馬列斯我諗佢想好似咬人咁樣賣到天價
雲爺爺出45M都唔賣
華迪我諗係想喺李城退休同怕被人覺得係罪人
本身成個屋企喺嗰度, 唔同外國球星俾人鬧完最多退休返家鄉

係咪有咩暗示

🤣🤣

我英文幫你譯埋中文都要俾人小

佢其實跑得ok快

直頭明示啦

回哂塘，無價了

睇得出邊個係好人

比人睇穿晒踢法
身型太單薄搵個硬淨啲嘅貼身防佢已經收得皮
華迪得個快字，但勝在肯CHUR肯LUR，埋門無乜技術得個狂BAN埋去就算

睇到好感動

患難見真情

明咩示姐，其他人仲係李城踢緊，點做（前）李城球員呀？

馬列斯兩季真係完全兩個人

呢個應該係記者加落去，標示簡迪已經轉左會

一開始無睇樓主個名

地球上7成由海洋覆蓋，其餘3成便由簡迪覆蓋

有冇source

唔怪得班李城球員反佢啦
咁樣放走隊入面最勁果個
領隊都睇唔起隊波

佢老實姐
邊個有potential最最清楚
唔想哂左kante
其餘兩個出到去應該收皮所以唔賣
諗住搵個人頂kante點都有頭半版
點知

自己google都懶

原本搵左個法國黑腸防中Mendy頂佢，點知一開季就重傷

其實係咪假文，我見網上冇任何相關新聞，唔好誤導喎

就係google過冇先問你

係，純粹作黎惡搞

雖然假 但好感動

我相信樓主冇咁得閒嘅

其實係真，小弟意大利文translate功課黎

橫掂都要交功課，搵足球新聞做

喊左

唔好喊，簡迪仲有大把世界

我本身有返工，仲讀緊書

如果內情真係篇文講，咁喺李城角度我終於明點解會炒佢了，原來最慫恿kante走既係佢，埋下左最根本既伏線，又對自己太有信心諗住一定搵到代替品，對原本班球員黎講可能覺得對佢地唔公平，於是奸仔沙士比亞背後牽頭…

季初亂局雲爺爺係要負責，佢犧牲自己換簡迪前途

對班波黎講，佢地應該想原班打埋呢季歐聯

點知第一個唔留kante既原來係自己領隊，難怪佢地會嬲

呢件事當日傳到華迪，傳到馬列斯舒米高耳邊，開頭可能無野，但開季慢慢唔妥就會怨佢了

如果係簡迪完全無情講咁走，對cr係一種無奈，但cr佢自己一手做出左一個打亂球隊平衡既部署，過左半季都唔返自己心目中既野，或者尼迪迪黎得太遲啦，到尼黎左，成班波已經到左無辦法修補既時候

唉，悲劇

Ching好有心分析，事實上如果Mendy唔傷的話結局可以改寫

雖然係仲達 但都好感人

仲懷疑我作故仔

佢，馬杜迪 同 尼恩高蘭 應該係 3個 速最有度既防中黎

有source嗎 parlo italiano

kante喺佢嘅位嚟講真係現役頂級wor，vardy同埋mahrez唔算頂級啦

二公子

睇到眼濕濕
識英雄重英雄

雲尼亞里睇得出係好重視球員同相信佢地 我覺得呢d領隊真係好難搵

華dee同馬列斯為左隊波推過雲加邀請

佢地唔嬲就奇

直接話佢地係小球會球員

話佢喺李城無得進步先叫佢走,變相即係話華迪果幾個唔會再進步所以先留佢地,比我都嬲

想學英文

不如話雲尼亞里冇大志冇冒險家精神

班球員神奇奪冠完都會想試下再追夢，你固步自封覺得自己小球會冇進步叫人走，完全冇諗過再創高峰，比我都燥

睇下你以前d post 就知啦

雲爺爺不嬲都係執屎果種教練

其實可以調返轉念既
雲爺爺我仲有野可以教你地 你地未夠料踢大球會

因為佢地仲響李城呀嘛，雲爺爺咪話左係唯一一個「前」李城球員lor

Kante